油站換油大既貴幾多？

我見都1200換一次
車房有牌子都係850

油站好似食水深深地

深深地？ 自己換囉

自帶油佢收600左右，同佢買油梗深

Shell 有得帶油？

打去問下

人地跨國企業，有問題都有得追究
點同車房比

Shell問過無得帶

換偈油可以幾複雜要追咎責任

但自帶油都係要買油
我都係係shell買完去硬化換

上次去貝殼換, 1200 蚊 送洗車, 仲有vpower 150蚊油劵送

搭單問埋, shell 800 蚊油同千幾蚊個啲, 其實分別大唔大

合成同非合成分別，好大

搭單問，油站係咪有得換大燈

無可能

即係要自己DIY/一定要搵車房搞😂

你錯喇，油站係唔會承擔任何責任，因為好多都係租比人做

洗車就算啦，千年刷轆洗花晒架車

油站油一般